{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65537&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산화양계곡능운대펜션"
    },
    "text": "華陽渓谷公園は自然景観が美しい場所として知られています。 ペンション周辺には静かな遊歩道と美しい森があり、休息を取るのに最適な場所です。 家族連れの外出にはうってつけの場所で、特に子供たちが遊べる遊び場があり、家族で楽しい時間を過ごせます。 ペンションでは多くの利用施設を提供しており、フットサル場と売店、縁台レンタル、食堂、共用施設、バーベキュー施設があります。 屋外で楽しめるバーベキュー施設を利用する場合は、追加料金が発生する場合があります。 ペンションには駐車場もあり、入車時に事前登録を通じて公園内に進入できるので便利です。 しかし、駐車場はペンション保有量に限界があるので、オンシーズンには駐車スペースが足りないことがあります。 ペンションの入室時間は午後5時で、退室時間は翌日の午前11時です。 ペンション内では無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しており、駐車も可能です。 しかし、ピックアップサービスは提供していません。 ペンションでは食事も楽しめます。 山で直接採取したナムルとキノコを利用しておいしいメニューを提供しています。 水炊き、きのこチゲ、ねぎのチヂミなど様々なメニューが味わえます。 周辺には華陽渓谷や盆俗里山国立公園、盆島名山などがあり、観光に最適です。 利用者はここで楽しい観光を楽しむことができます。 ペンションをご利用の際、一部注意事項があります。 ペンションは最大人数を超える場合、入室できませんし、保護者付きではない未成年者とペットの出入りは禁止されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "華陽渓谷公園はどのような場所ですか？",
            "answer": "華陽渓谷公園は自然景観が美しい場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "華陽渓谷公園の周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には静かな遊歩道と美しい森があります。"
        },
        {
            "question": "華陽渓谷公園で家族連れにおすすめの場所はありますか？",
            "answer": "特に子供たちが遊べる遊び場があり、家族で楽しい時間を過ごせます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設は何がありますか？",
            "answer": "フットサル場と売店、縁台レンタル、食堂、共用施設、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "屋外で楽しめるバーベキュー施設を利用する場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は翌日の午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "ペンション内では無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでピックアップサービスは提供していますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで食事は楽しめますか？",
            "answer": "山で直接採取したナムルとキノコを利用しておいしいメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "華陽渓谷や盆俗里山国立公園、盆島名山などがあり、観光に最適です。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションは最大人数を超える場合、入室できませんし、保護者付きではない未成年者とペットの出入りは禁止されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 443
    }
}